路政署高層罔顧前線同事安全

近日社會秩序於各區，不論白天或入夜後皆出現混亂場面，包括交通癱瘓、四處打鬥、催淚彈及殘餘有毒氣味、甚至槍林彈雨。路政署高層迫使前線同事及承辦商在示威活動仍未結束的情況下，到現場危險地工作，並且口中聲稱就一切安全至上，實際上要前線同事及承辦商「自行執生」。試問工程人員，並非曾受過專業訓練的紀律部隊，在這種「戰亂」環境下工作是否合理，是否有迫切性的需要？

自己唔反叫人幫你反
你升多幾級咪唔洗出site囉

你廢咪要去出lor 你仲可以選擇唔撈 沒人強逼你

咩division

工程佬 = 工兵 = 無野好驚

其實工程呢個行業 真係似當兵

佢都講到明“安全至上，自行執生”
即係佢唔想負責叫停
你想停咪你自己叫停，最好幫手提供埋證據
有rb/有防曼/有黑衫/有tg
你咁大個人唔識得保護自己？
怕無得升職，定怕無左條命？
工你又唔罷，又怕死又唔出聲，淨係識叫春
你講到有危險，唔出，佢逼到你？
睇死你都係唔敢講，敢講仲洗開post.
利申：前線怕死

咁大個人自己唔識決定咩， 上網or睇live見到邊到有事未唔好去lor, 香港人真係返工返到腦都冇埋自己條命都冇份工咁緊要